點解明知on9冇用, 支共都要咁急推緊急法?

睇吓大局先: 美中貿易戰+香港人權民主法案, 都係10底前有結果

柒婆上京面聖後返嚟就急住玩緊急法, 之前支共仲諗扮玩對話玩分化, 點知10.1仲勁, 搶晒支共生日風頭, 咁支共冇面咪落order行返強硬路線, 唔可以再放軟手腳.

而家10月頭支共同美國傾緊trade deal, 想當然係冇結果收場, 咁之後可以預計美國下一步係啟動金融戰, 其中一招係借香港支企支銀同伊朗北韓做生意洗黑錢之名搞9香港, 若果美國再借即將通過的香港人權民主法案制裁港共高官及克警, 連帶制裁拒絕執行美國制裁令的香港銀行, 甚至借香港出現人道危機暫停香港關係法, 即係攬炒, 咁支共在香港嘅金融利益同補血劍隨時會被美國一嘢收皮, 直接引爆支共的債務泡沬.

所以支共立定決心不惜動用緊急法, 妄圖可在數日內止暴制亂, 只不過係冇晒橋, 乜屎橋都要試吓work唔work, 盡地一煲, 總之唔可以拖到10月底trade deal反枱及香港人權民主法案通過後, 俾美國乘機借香港內亂搞支共後面, 借香港踢支共春袋.

最後一句, 我要真焦土攬炒支爆!

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

推

頂住，唔送頭呀大家
點都等美帝人權法呀

推
搞乜臨時政府呀？

push
引蛇出洞法，大家要曬佢冷

點解會覺得無用 緊急法 係無敵 任何法律可即時生效同自由創作
佢鐘意整條反年青人法 就可以將所有20歲以下拘捕 直至另行通知

關係法唔應該暫停，應該要加強
轉向保障人權同制裁違反人權嘅官員

用蒙面法，要出街要勇武都係照出，阻止唔到所謂暴亂

用緊急法，D人照樣會出嚟，而家進化咗唔玩死守正面對抗，唔圍政總9屋，因為開真槍後心理關口已被打破，玩長期遊擊戰對準支共在港之分身，而且唔拘泥於陣地戰，勇武的門檻及風險大大降低，人人隨時都做得，之後活動會轉入地下化，化整為零低調行事，甚至IRA化，對支共嚟講反而係激化咗抗爭到一發不可收拾的局面，仲衰過之前。

話用緊急法可以濫補年青人，但係佢可以捉得幾多人，一萬？十萬？捉到嘅會有幾多係真勇武？捉到後送晒去大鴉洲囚禁一年半載？幾時先上庭審訊？越捉只怕會激發更多市民出嚟反抗打遊擊搞敵後破壞，直至全面實施軍管戒嚴為止。

佢一用緊急法去大規模濫補/軍管戒嚴=香港人權及自由完蛋=迫美國實施制裁=一國兩制收皮=焦土攬炒

咁佢就要即刻做，大力做，等佢自爆焦土真攬炒，唔駛得D中產慢慢走資都未清空美元外儲夾爆港元聯匯。